對準曼聯！邊個笑張百倫邊個就係阿狗！

比啲掌聲go pro